課金俾品客參選既入一入黎

平民損錢俾有錢佬參選咁撚好笑?
仲係民主派人覺得咁樣可以用民意向中共施壓令佢當選咁撚天真?
青政JR你班傻西唔撚損都算喇 你地泛民嗰四個都做唔到一日籌100 萬啦
你班on9走去課金俾建制有錢佬參選?
人唔笑 狗都吠
屌你老母雨革/魚革之後都無撚進步過

駁唔到

太空傻閪

香港人根本就退步 衰過以前 共匪見到咁仲唔笑撚死

課完金仲要係social network打status

獨立/建國你又得個講字

D 人渴望最少有良治

咁都有錯？

咁你又有乜策略可以幫到香港？

咁你係咪真係覺得佢會以民為本 順你地意？

損

我志在post上fb比人like

蓋ching

唔好回覆五毛 ok

唔知 但林鄭一定唔係

既然獨立建國真普選呢d 全部都無可能短時間達成

日子都係要過

呢 d 叫做現實政治

你可以好撚離地覺得個個都係咁仆街

呢個就同討論到底唐唐定689好係一樣

你可以永遠都覺得兩個無分別

但我都可以覺得唐唐無689咁仆街

再黎一個689 捱多五年你地本土路線都係唔會夠佢鬥

眼前敵人露出一個弱點 就係中聯辦 vs 薯片兩邊勢力內鬥

不如唔好咁離地 諗多d 謀略好過

中聯辦係對手 敵人既敵人你唔利用就真係戇尻

同佢玩下

fb見到有人話$1買個夢/希望
嘔撚到

曾生仲係財爺果陣
2013年 話自己飲咖啡 睇法國電影
係1位中產

課金$1嚟把撚
當人地丐兒？

。

所以就連底線都可以放棄
連當日堅持嘅野都可以唔記得曬
我要真普選？依家變左我要曾俊華喎

既然你唔想要小圈子選舉
咁就應該諗辦法去破壞佢，而唔係加入埋一份
依家又重演四年前嘅路，即係又浪費左4年時間
依家你只係不停咁用less evil黎說服自己咋
支持邊個候選人根本係偽命題，
因為重點唔係候選人，而係民主派班左膠成日掛係口邊嘅制度啊，依個制度之下，選左邊個麵係一鳩樣啊
明唔明啊？

香港人唔係以為比左錢就係大佬呢個歪理可以應用到係曾俊華到呀？

支那人最不講信用

同啲大陸人上訪信習種無乜分別

雜種係貪官敵人，唔上訪就笨啦

次次選特首都係咁
搵條友行親民路線，啲港豬就嗒晒糖咁
開眾籌就係咁科水比佢，完全無用腦諗

我都係
post左一日有10個like
我係繼7仔同消防員個次
第3次突破雙位數

忍唔住課左金

一唔撚夠人講就話唔好下下屌 比啲實質建議
屌你老母出撚埋政府班仆街份糧好唔好

到時輸撚左第一時間笑柒依班捐左錢既柒頭

就算贏，第日佢跟order做野唔好後悔

關你撚事咩

離地政治萬歲！

你都唔係醒得去邊，都仲係有潔癖

偽中產係咁意講下我地我地就咁多人buy
屌你老母年年計錯數

屌你老母 話自己係中產真係人唔笑狗都吠
仲咁多人buy佢

又唔駛身份證先捐得, 你估真係好多平民捐咩

捐錢比青政仲有意義過捐錢比條薯片佬

繼續話人港豬無問題，唔幫薯片造王，到時林鄭選到唔好屌丫，你依家咁做，叫埋泛民投白票啦
唔好成日賴清高，看透世事，無行動係無用架

林鄭選到樓市繼續Gogogo

利申： 岩岩買樓

林選到香港實仆街死

既然想less evil
點解唔索性唔比個evil 上位？

鬍鬚仔地產商fans多過林鄭啦

樓價少少貴

要張顯民意
點解唔搞簽名
係咪驚俾人話公民提名呀

彰顯

好 當你lesser evil喇 都唔洗課金咁嚴重下話 諗下點好好用啲錢幫義士好過啦

損你老母

損100幾十有幾嚴重？

損$10谷人數都好

Why not both?